Retake Combined Cert計幾年

Combined Cert計幾年內？

打去考評局問下或者你想讀間院校問下

2

poly city bu
好似3

即係你想retake升分再入asso再駁升U？

我記得每間U唔同

淨係知道中大只可以計三年，科大可以無限計。

你retake得咗又洗乜靠asso升U
retake成績幾乎對你asso升上去無幫助

打返去院校問啦
唔通我哋講完你就唔再check咩

搵佐治療答你

HKU CU combine cert 會有5-10% penalty
Poly可無限期combine cert 同時沒有任何penalty

即刻去睇吓

Cu recent 3 attempts , not recent 3 years
部份科有penalty
Polyu/CityU no penalty 無限combine幾多年/次
Hku 應屆及上屆

打畀hku好過啦問space
印象中cu扣5定10% hku同poly唔扣

nonju入u絕大情況都淨係睇你asso嘅分同讀咩科
33222係重要嘅 for nursing
但DSE有無讀bio係唔重要
最多睇你asso揀科揀成點 揀得多唔多bio嘅electives

BTW hku係夠分就收
有人係space ABA yr1 4.0直入hku nursing
CU同Poly都係建議讀返asso health studies最好
所以想入呢兩間都無話揀唔揀咩electives
因為如果你係讀health studies 課程都fixed咗

利申資訊係5年前
唔知依家仲準唔準

原來你得4科
Asso會唔會破例收你先
定係點都要你之後補多一科
如果係咁你點都要Retake
同唔同步讀asso就另計

佢地asso一定要bio

數學可以幫你補習wo如果你有興趣
2020數學攞5，雖然唔係考得好好，可以telegram if you are interested

兩年

兩年但有信心可以retake晒.